原來要不是美國照顧 中国的孩子豆奶都無得飲 大媽無豉油煮送

幾時都話支那人係奴隸，美國人報仇支那就不惜犧牲平民去反擊美國

中國又有新廣告
口號：飲完個頭大d 諗野都醒目d 齊來發中國夢

根本收地城鎮化已經令中國糧食變成依賴進口，李克強份博士論文仲話要徹底城鎮化去帶動農民經濟根本癡撚線

到時大饑荒佢都已經唔係度,關人撚事lu

仲有官方特別供應糧食，實行領導先走

明明係中國農業技術落後美國幾十倍
人地一大片田幾個人一部收割車
贏你成條村出產量

中國有技術咩

有，睇你個人有多大膽

Hand made!!!

鍊金呀

國土面積:
中華人民共和國 = 9,596,961km2
美國 = 9,629,091km2

國家人口
中華人民共和國 = 1,390,100,000人
美國 =326,970,000人

國土面積差唔多但係人口多人十億, 唔計你技術落後都知冇得同人比啦

劉仲敬: 波瀾壯闊的土豆時代

順差和外儲只是美元荒時代的序幕，相對於未來的中期動盪，猶如百靈廟戰役之於淞滬戰役，根本沒有資格進入劫後餘生的下一代記憶當中。自古喪敗於外者，未有不起釁於內者。石重貴將來必定痛恨忽悠他坐失良機的人，而且會有很多人同情他⋯⋯不過後面這話說得太早，他還有幾個月的機會⋯⋯但這個機會只能扭轉他自己的命運和形象，不能改變中期趨勢，至多像西安事變一樣，修正一些動盪時代的邊界條件。

都係共狗風格，用平民性命 or 利益打擊敵人，自己就唔出兵打

咪係
我国於六十年代已畝產萬斤啦
有科學家計過架
美帝呢啲紙老虎收皮啦

中國自然環境已經污染得七七八八, 空氣水質泥土還能養活十幾億人口嗎

我睇遲下唔夠食 中共政權可以點

支那人唔係早就研究到頭髮整豉油咩？仲駛乜用你美國 d 大豆

強大了，我的國

唔係有人造膠米、紙皮包咩？驚閪咩

點解呢個蝗蟻國家可以有咁多人
大陸仲要好多地方都唔係一定適合人類生活，計埋d城市，逼揀埋一齊